突然覺得reCAPTCHA愈來愈on9

如果遇到要人撳走晒所有xxx嘅圖呢一個環節，無論你撳唔撳走晒都好，佢都唔理照當你錯，之後要人撳過另一個環節，係咪on9？

消防栓 十字路口 巴士 山 單車 交通燈 消防栓 十字路口 巴士 山 單車 交通燈 消防栓 十字路口 巴士 山 單車 交通燈 消防栓 十字路口 巴士 山 單車 交通燈 消防栓 十字路口 巴士 山 單車 交通燈 消防栓 十字路口 巴士 山 單車 交通燈 消防栓 十字路口 巴士 山 單車 交通燈 消防栓 十字路口 巴士 山 單車 交通燈 消防栓 十字路口 巴士 山 單車 交通燈 消防栓 十字路口 巴士 山 單車 交通燈 消防栓 十字路口 巴士 山 單車 交通燈 消防栓 十字路口 巴士 山 單車 交通燈 消防栓 十字路口 巴士 山 單車 交通燈 消防栓 十字路口 巴士 山 單車 交通燈 消防栓 十字路口 巴士 山 單車 交通燈 消防栓 十字路口 巴士 山 單車 交通燈 消防栓 十字路口 巴士 山 單車 交通燈 消防栓 十字路口 巴士 山 單車 交通燈

連登呢個算容易

屌你笑撚死

重可以set難啲？

唔得嘅咩？有啲網比連登呢個難幾倍 次次差唔多半到一分鐘先搞掂

唔知，冇乜深究sor

用人腦幫google AI training ma

通常最心急的時候，就㩒極都唔岩............你懂的

咁關事，就算撳啱晒有時都過唔撚到

唔關事，就算撳啱晒有時都過唔撚到

幫google 個 AI對答案咋

為無人駕駛AI做貢獻

入嚟為睇donkey

如果係叫你搵出有香港警察嘅圖片，咁你可能下世都未搵到晒

V3 唔洗禁

重有棕櫚樹

近年IT界最垃圾發明